{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/den-basta.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Den Basta Hotel"
    },
    "text": "釜山に位置するDen Basta Hotelは、車で移動する宿泊客のために無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。 国際市場と西面駅からそれぞれ7.5kmと7.7km離れていて、釜山駅、光復洞、釜山港からは8.1km、8.4km、9.1kmの距離に位置しています。 また、チャイナタウンと7.8kmの距離にあり便利に利用できます。 Den Basta Hotelの客室は様々な施設を備えています。 エアコン、衛星チャンネルを備えたフラットテレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料の洗面用具、机などが提供されます。 また、客室にはシャワー設備、ヘアドライヤー、専用バスルーム、都市展望が完備されており、ベッドリネンとタオルも用意されています。 Den Basta Hotelではアメリカン朝食を提供しており、釜山アジアード競技場や社稷野球場などの名所が10kmと11kmの距離に位置しています。 また、金海国際空港は宿から6km離れています。 Den Basta Hotelは釜山の中心部から7kmの距離に位置しており、チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは13:00まで可能です。 これは直線距離のため、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "Den Basta Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "Den Basta Hotelは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "Den Basta Hotelは無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelから国際市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelから国際市場までの距離は7.5kmです。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelから西面駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelから西面駅までの距離は7.7kmです。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelから釜山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelから釜山駅までの距離は8.1kmです。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelから光復洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelから光復洞までの距離は8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelから釜山港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelから釜山港までの距離は9.1kmです。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelからチャイナタウンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelからチャイナタウンまでの距離は7.8kmです。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "Den Basta Hotelの客室にはエアコン、衛星チャンネルを備えたフラットテレビ、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料の洗面用具、机などがあります。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelの客室にはシャワー設備やヘアドライヤーはありますか？",
            "answer": "はい、Den Basta Hotelの客室にはシャワー設備とヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelでは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "Den Basta Hotelではチェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "Den Basta Hotelでは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "Den Basta Hotelではチェックアウトは13:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 653
    }
}